Amy Lo 盧慧敏真係好正好吸引

樣靚腳長聲甜，性格純真
聽完公子會真係覺得佢好正好吸引

唔會有雞味